［樽頸］遊行、Deadline 、升級

由幾時開始我哋要跟政府 黨鐵嘅時間表、行程去行動？

重奪主導權

遊行、deadline、升級

罷工、被罷工一定係升級手段之一

唔係每次有人死 被強姦先出嚟聲緩
要主動出擊 設時限俾政府 同時知會國際戰線

我哋唔係無故升級 而家有俾清楚deadline 政府
Deadline 係set 俾國際睇 我哋係無計可施之下先升級行動

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

Agger 令武力升級出師有名

若然政府不能在11月1日前向全港市民擔保成立獨立調查委員會調查警暴，並承諾嚴懲犯罪的黑警，我等將於11月2日起全民替天行道，以我們的方式懲罰警隊。

//升級內容

11月2日起，
1）每逢遊行路經嘅閉路電視全部破壞，務求令警方無力追查示威者。
（若然係企係我地呢邊，或者唔想蒙受閉路電視被毁壞嘅損失，請於11月2日收起閉路電視。）
我等保證絕不會向中資以外的店鋪進行破壞，請放心收起閉路電視。
//我相信好多人唔敢成為勇武，好大可能都係怕閉路，所以增加左爆閉路呢樣野。我亦斷言呢個行為將會係行動升級嘅缺口。//
2）全民不論和勇必需跟隨dresscode。
Dresscode：
a)黑色衫蒙面；
//若使用面巾蒙面，被捉到之後你嘅面巾可成證物，因為面巾必定用來蒙面，但普通衫就唔一定。
自行權衡風險選擇用普通衫定面巾蒙面。//

黑色短袖配黑色冰䄂/黑色長䄂衫；
黑色長褲；
黑色/灰色鞋；

3）請大家每人盡帶一啲工具。
油類： 白電油、機油、花生油...
裝修工具：鐵筆、電批、士巴拿、六角匙

推

Exactly this post

Push

醒未

唔會再有和平集會同遊行

次次都打到仆街

Deadline 係set 俾國際戰線睇
令全世界知我哋唔係無故升級 係有俾時間政府

推唔起 幫手推

升級前 要set deadline俾國際戰線睇！出師有名

推唔起

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

推！設死期好重要！

Tui

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，
和勇手足除罩相見。